Filter 디렉토리별 클래스 설명
_STDAFX
- 사전 컴파일 될 헤더

Core
- DreamCoast3D : WinApi Entry
- cGameCore : cMainGame과 같은 역할을 하는 게임 매니저
- cGameTimer : 전체 게임 타이머 // 싱글톤 처리를 할수 있으나, Update의 인자로 받아서 내려가는 걸 프레임워크 작성자가 선호
- Resource : WinApi 리소스
- Targetver : ???

Singletons
- cDeviceManager : Direct3D 디바이스 매니저, 디스트로이 콜시 COM객체가 남아있나 확인한다, 남아있을 시 Assert Fail 호출
- cObjectManager : cObject 인스탄스들을 관리하는 매니저, 디스트로이 콜시 cObject 인스탄스들이 남아있나 확인한다. 남아있을 시 Assert Fail 호출
- cControlManager : 입출력 장치, 인풋 컨트롤 정보들을 관리하는 싱글턴 클래스. 모든 입출력 정보는 여기에서 저장되고 여기서 확인한다.
- cFontManager : 폰트 매니저, 폰트를 콜시 해당 폰트가 없으면 생성 리턴, 있으면 찾아서 리턴해준다.

Object
- cObject : 오브젝트 인스탄싱 베이스 클래스
	- cGameObjManager : cGameObject들을 가지고, 관리하는 매니저, Frustom Culling을 여기서 처리, 차후 GameObj 델리게이트(충돌처리)도 여기서 처리할까 생각중
		- cGameObject : 위치와 렌더를 가지는 모든 오브젝트의 베이스 클래스
			- cTransForm : 위치를 가지는 오브젝트를 위한 트랜스폼 클래스
			- cFrustum : 프러스텀 컬링을 위한 클래스, 각 GameObjManager는 해당 클래스를 하나씩 가지고 컬링한다.
		- cGameActionObject : 움직이거나 입력된 방식에 따라 행동이 실시되는 게임 오브젝트(캐릭터, 몬스터 등등)
			- Action 
				- cAction : 차후 모든 오브젝트 행동에 대한 베이스 클래스
				- cActionMove : 사전에 입력된 시작점과 끝점에 대해서 이동
				- cActionSeq : 액션들을 가지고 있으며, 한 행동이 끝나면 다른 행동을 실시할수 있는 액션 시퀀스
				- cActionRepeat : 위의 액션 시퀀스나 한개의 액션을 반복
		- cGameBillBoardingObject : 항상 화면을 정면으로 바라보는 오브젝트

Scene
- iSceneDelegate : 씬들간의 이동에 쓰일 델리게이트 인터페이스
- cScene : 씬, cGameObjManager와 cCamera, cLightSource를 가지고 처리한다.
- cSceneManager : 씬들을 관리하는 매니저, 씬델리게이트는 여기서 처리
- cCamera : 씬을 비추는 카메라, 각 씬은 두개 이상의 카메라를 가지고 있을 수 있으나, 우선 1개만 처리
- cLightSource : 씬의 광원, 광원은 D3DX9 광원 제한량에 따라 8개까지 쓸수 있으므로 따로 클래스로 관리

Examples - 프레임웤 예제들
- cSphere : cGameObject를 상속받은 클래스의 사용예제
- cSphereAction : cGameActionObject를 상속받은 클래스의 사용예제, 응용에 따라 컨트롤이 가능한 게임오브젝트도 생성가능(@TODO: 차후 예제 추가)
- cBillingExample : cGameBillBoardingObject를 상속받은 클래스의 사용예제
- cSceneExample : cScene을 상속받은 클래스의 사용예제, cActionMove, cActionRepeat, cActionSeq의 사용예제